小妹第一次開post宣傳做ptgf

3萬蚊過夜

歡迎pm本人

做咩姐你

倒貼我三萬可以諗下

3萬 係咪你比我先

窮就返出去la

圖呢? Contact呢?

三萬蚊過夜,你條女係雞嚟啊

著件性感泳衣睇睇ok？
好睇既可以做埋你uncle，養埋你老母

tg都冇點pm呀，番舊登pm呀

買左件好性感嘅泳衣未？